屌你老母住石硤尾既肥仔就咪撚朝早時間搭地鐵啦

明明九龍塘上撚滿哂，逼埋黎一個大肚腩頂撚住哂，仲要勁撚大陣煙味好想噁，一到太子跑落車都跑唔切

係呀我話緊你呀藍色杉肥仔

我錯，sorry

原來係你

原來太子跑落車個個矮毒柒係你對唔住

臭到想噁 講唔撚到野

係呀係呀我仲見到你光光地頭仲好意思話我矮

屌我啦

藍色 杉

吹呀？

杉乜撚野杉